灰左 女友唔聽電話 唔覆message

唉

感建分撚 可以上一頁，冇你地嘅事

計就我哋諗 女就你屌

俾條仔屌緊
俾人內射完就會返黎搵你埋單
放心

我都想有得屌

一齊左一年。我仲係青頭

咁你都幾失敗下

男人老狗俾條女食住 好打有限

感建分

都打左2x 年飛機，佢想留番結婚，唔通我強入咩

哈 又一pair分手 開心～

巴打是咪有招數過比細佬我

你個名真係冇改錯 有冇諗過結唔成 人哋塊閪都未見過

塊塊西都差唔多樣啦，步兵睇唔少

梳, 貼埋先上一頁

謝推post

如果班friend 入面有女就話姐
全仔都咁敏感？

我覺得個問題應該係，佢覺得我應承左，就要做到
但果d位，邊有得咁易走，唔幫人清野點走。
好似係痴飲痴食咁

有冇諗過佢唔係想留番結婚
係你令佢冇興趣俾你屌

自稱 中上男神

你又抵屌嘅，明知自己做唔到就唔好應承啦，做唔到咪同佢解釋點解做唔到囉

去講個電話都可以掛

你啱 , 無得屌佢條女 我地唔好諗計

樓豬好男人 唔洗理班on9 仔 睇得多連登既黑暗面會壞腦

你唔應承佢嬲係佢有問題
你應承完做唔到佢嬲就係你有問題
本身要解決嘅係佢無安全感嘅問題，但依家就shift左去你唔守承諾個度

分手

打佢一獲再分手

岩，唔洗去旅行 睇旅遊節目得

我唔想佢嬲嘛

又唔屌得又咁都嬲 好明顯係食住樓主
鍾意極有限 除非佢覺得你吸引而唔係隨從佢
不過算啦 第一次拍拖係咁

上google earth 睇吓就得la, 旅遊節目都唔使

真 依家冇得去，前排成日同佢睇，plan 定去邊

你俾條女食鳩住啦
呢獲我唔會感建分你
因為分分鐘你遲早俾女飛

啱呀 之前個咩love Channel 個po
好多正常人圍屌
依家忽然有班on9仔衝出嚟

呢啲一係就唔應承㗎啦
應承咗做唔到就戇鳩
之後電話都唔打個 都幾冇交帶下

你應該分手
你唔撚係真係等呀？

呢個我答你唔到。
佢成日都話鐘意我 鍾意我，行街又攬住我隻手咁行。

鬼叫我鍾意佢咩

使乜plan姐 弱智唔明人地講乜？
通關無病都唔撚使去啦
睇av都當扑左
睇旅遊節目咪當去左囉
你plan乜撚姐
人地去旅行瘋狂扑野
你？諗住去旅行求婚？

你肯定佢係處？ 衣家d 女人好古惑...巴打小心啦

哂氣啦，條女一早知佢喺邊
如果信得過樓主唔駛問都知佢overrun咗啦
呢獲擺明借啲倚搵樓主嚟燥吓姐
樓主今舖又認死狗就無㗎喇
一係俾呢條女食足一世，結到婚之後乜撚都俾哂老婆
一係遲早呢條女開始覺得樓主已經比唔上佢，飛鳩埋樓主

2020仲有人信啲女話想留返結婚

係呀，我真係唔明，可唔可以打多5000字，打篇論文解明我

Thx 巴打，love u

Thats me

好多女仔都想男朋友12:00前返屋企
呢個傳統一嚟喺來自父母
二嚟真係想臨瞓前有男朋友同佢傾偈
通常呢啲女仔佔有慾幾強
當然我相信巴打你都係鍾意被佔有慾強的女仔食住嘅感覺
要對付呢啲女仔一定要趁佢未死心前死纏爛打
上佢屋企等，揾佢屋企人
用盡你的能力俾佢知你緊張佢

加油啦

只能夠講每個人相處模式唔同
我同另一半都係只要肯交帶返 玩到幾夜都得
唔好玩失蹤就得

係佢樓下了

中學生？

玩之前會講低大概幾點返 我通常會預遲少少
真係overrun 咪whatsapp/去廁所打個電話
其實我自己最緊要有溝通同埋公平就得
對呢啲嘢冇咩所謂

請低幸，玩緊果陣唔好唔聽電話

講低先

原來樓主戇鳩無講低就去玩
錯怪咗條女添
而家傻鳩樓主唔止係夜返，係成晚唔撚見咗人

係我就分手啦條女值得更好

你expect 會遲姐
你女友未必咁諗
可能佢每次就算想玩耐啲
都會規定自己準時走
你做唔到咪有落差

咁佢依家無嬲咩？

咁佢有冇幫你先 有就還可以啦

Platonic love
成功令你個人精神昇華左一級
利申 拍咗三年 青頭

我一路都keep 住有message 佢

人生就係浪費大部份時間，去撚人，或者俾人撚。
十年之後你會發現，一粒pink lin喺你嘴邊冇好好珍惜，剩低依家只能睇既胸墊，仲要同黑洞一樣，咁神秘……

請睇po.

我有同佢講底會去人地度玩，佢都知，佢係嬲我over run 左

咁其實係點都嬲嫁wor

我當時reject 話唔的，要玩通宵 佢咪又係嬲

不如諗下點幫你破處仲好啦

咁你只係將女朋友嬲既原因由你唔聽佢講變左做你唔守信用

你慢慢同佢傾 佢可能仲會比你去
依家你唔守信 將來都唔洗旨意再去

戇鳩仔

感建分！DLLM!

同意
一班人喺屋企開party真係無可能12點走
樓主對住女友最好realistic啲
做唔到嘅嘢應承咗都無謂
不如唔應承 令佢啲期望實際少少仲好啦

啱
個道理有咩難明？
明明日後平心靜氣提返，仲可以blame佢野蠻
而家唔守承諾你就係死罪

你就係唔識玩，所以先畀條女食住

好小事咁都嬲？
睇啲回覆，我諗ching你地位好低....
小心將條女養成港女

分手啦，DLLM, 放過條女啦

你最後遲咗幾多？

I know that feel

你覺得d on9 垃圾frd子重要過條女

攬住d frd子 格劍囉

你 係 失 敗 者

女人唔聽話 或者 有自己意見

即飛

同中共一樣，扮下發嬲啲白豬就就佢，咁佢咪知發嬲可以食住你囉。你學下侵，中共發嬲佢嬲番佢轉頭，下次佢就知呢招食你唔到

如果佢真係都嬲一餐，分手會對你好啲

未到80歲都唔會俾飽飯啲女人食

樓主，啱啱好認真睇完個po，亦都仔細分析過。
雖然大家都冇得屌 (包括你) ，但你女朋友真係好好，你千祈千祈唔好放佢出泥

Thx.
已被我隻左手破左

3 點走

你估你灰姑娘咩?
12點就返屋企?
幾歲呀

識玩 就唔洗上黎呻啦

放心 我一定唔會

求指點

你應該叫佢12點上嚟 幫佢叫埋Uber 或者的士 一齊過咪冇死

同埋 你唔覺得咁樣拍拖好辛苦嫁咩？

就好似要不斷咗埋伏筆，為左係將來某個時間 可以blame 番佢。
拍拖相處就係為左 日後搵位可以互blame
咁樣好累wor...

我拍拖就係想大家開開心心姐，我要求真係唔高

我屋企已經夠煩了。我只想同女友開心過世姐

俾我屌緊，叫佢一陣覆你

唔會啦

我都問過 不如一齊去，佢話約左friend. 唔會去
我又問佢，不如你friend 果度早d走，我地飛的去，佢又唔制，話唔可以放飛機
我都想佢黎呀

同埋佢唔會咁夜番去

感建分
吹呀？
上一頁？
你單機啦 唔撚識好好地問

玩過69 未?
底線啦

strong 巴打
升仙未

係

呢排冇得諗 就嚟分死毒撚

成功比我呢個毒撚cool 番

唔小事 最撚憎人應承完人又做唔到仲要問返我有咩所謂差少少

真絲？

當場即時話唔得，唔會應承你
Vs
應承完但做唔到

你會揀邊樣，邊樣會易受落d?

屌緊你條女 好多水

岩岩係佢屋企門口走wor.
見你唔到巴打

倒數又點會咁早走
你女友係咪有病

230 負皮
LOL...

唔係倒數果晚

係之後果日嘅夜晚

三個月無得屌就離場啦
開罐頭再多半年時間

分手啦

浸酸味條毒撚 話俾你知你女分分鐘俾人中出

等我報告

我告訴你知 個mk係中出你女係我小弟
我俾你機會脫早綠帽 嫌宜家盡快感建分

執屋都執人一劑先
概念唔同呀嗱

你自己冇好好同對方溝通姐
講到底你同得條女一齊都知對方點的人
我相信你女朋友只要多翻少少報備又影下相有邊個，走個時打比佢，我相信你女朋友一定會冇問題囉
你一齊得都知對方易冇安全感
你唔想比人管就應該揾個獨立的女朋友，而唔係改變佢
依家你亂應承咗人做唔到，仲加重咗佢冇安全感程度
明明可以為女朋友做多少少比安全感佢，你就唔肯，依家就變成不守信用的問題
所以話，你自己攞嚟

咁你平時出街都會12點前返到屋企？
你灰姑娘嚟？

咪就係，照直講要幫手執屋，扮下傻仔咪過到

"佢之前都有叫我12點就要番去，但我話唔制，佢當時就嬲左"
我既理解係樓主被迫應承
其實特登為難對方好無謂 迫人地應承都預左好大機會唔得啦
自己最後又要嬲 人地又辛苦,何必呢?

咁你就收皮啦
死廢物

亂應承野又要氹仲辛苦
佢又唔見得開心左
咁唔係蠢係咩

想拍拖開心，但就違反承諾破壞信任、破壞女仔安全感
真絲話你聽，大穫過你唔應承好多
有時女仔呢，係要你食返住佢，說服佢，唔係下下乜野唔合理野都應承佢
時間耐左，會睇你唔起，覺得你lead唔到佢

啪啪啪....啪啪.....啪啪啪

感情問題一律建議分手

原來如此

我自己覺得係咁囉

姐係你有2條路揀
一係跳落火山，即時死亡
一係跳落個海，幾分鐘後浸死

點揀都係錯

同d friend 打機，打牌，打邊爐 真係入左忘我mode

不過都有keep 住send Message 嘅

我的確係果d 會經常忘我嘅人黎

毒撚冇乜friend, 唔多出街，之前都係去打波，做gym.
真係好少會過12點 都未番到去

真。揀得佢就要接受佢嘅安全感

我個人都真係幾飄浮 同埋 來去無蹤

真係要諗諗計 改呢樣野

明明佢唔比空間你
而家佢亂發脾氣你仲要氹番佢？
你以後空間只會愈收愈窄

利申 絲

咁你無應承佢12點前返去咪得
佢要嬲都無計
下次佢要你9點返到去咁你點
邊有人玩得開心會限住人幾點返去
拍拖定坐監？

閪都未有得屌就俾人食住

樓主成功用三十公分長嘅巨龍征服世界

等屌你條女嗰條人龍排到去大灣區喎

當時你女朋友可能只係想你氹多兩句 同佢解釋同朋友玩一晚 你可以係當佢掛住你想你同佢訓前傾電話？/ 另外一個係直頭言而無信 巴打唔洗我講你都知邊個受落啲啦？

分手！

我明樓主當刻唔想煩驚女朋友嬲所以應承住先 但應承左做唔到女人更加嬲 仲會覺得佢自己係你心目中唔夠重要 同埋個人無交代 衰多幾錢重

咁樓主個做法的確唔好
如果我自己就會寧願男友企硬講清楚唔得
不過佢係唔係都要中伏，係早同遲
佢女友根本冇唔嬲既選擇比
又或者係佢女朋友打從心底就唔準佢去玩

我都覺得其實樓主只有一個選擇 唔去

佢表達自己嘅意見俾你聽嘅同時，你都有權表達自己嘅意見架嘛，你係佢隻狗咩都要聽曬佢話咩？
根本你個陣就係諗住唔想煩，求其應承住先hea下佢就算，根本冇諗過認真解決問題，點知最尾條女都係嬲撚左就上黎求救

佢冇安全感係佢改變，你同溝通下啦

多謝大家嘅意見

解決已問題。

我都知摸清佢想點了

摸清佢G 點先有用